推Twitter推到比人封咗

我睇佢要手機入驗證碼先可以開翻，
但一直收唔到msg。
有冇人試過？可以點做？

有冇人可以幫下我？

試左下面嗰個收唔到code嘅掣未呀

試咗啦，
佢會彈翻上一頁，重新入過個電話號碼，
跟住又去翻呢一頁停留

有冇人幫到我？

2019年適用, 唔知2020得唔得

Thanks!
但我最後買咗張儲值卡試就開得翻啦

最後解決到就得, 恭喜恭喜